換rx 6800 定係rtx 3070 好？

rx6800整體分數高，但係3070光影又靚d

換邊張好

A卡點勁都鬥唔過dlss 2.0

打機就真A卡哂9氣啦
唔講光追差一大截，N卡仲有DLSS依個大絕
但因為佢多v ram，做野就可以諗

super resolution出之前 都係N記算

咁聽日買n卡

巴打知唔知黃金3070會唔會無哂貨

唔會
你有錢就得，大貨

邊張可以原價買到先就揀邊張

應該都無咩可能

Pick which ever you can get your hands on.

DLSS太撚屈啦……睇完cyberpunk 2077 DLSS test，覺得自已張1080ti變左垃圾

真係支持唔落a 卡 dlss 太誇張

其實唔同廠出3070有咩分別？

4000至差唔多6000都有

只要唔係支那廠出嘅卡, 最大分別都係散熱
同埋售後服務嘅分別

btw 買得起6800不如上6800xt

前提係5800蚊內買得到6800xt嘅話

想問邊間廠唔係支那廠？

自膠打錯字
支那牌子先岩

咁邊隻牌子係支那

市面上見到嘅好似得colorful
有啲牌子話自己係香港嘅就睇你信唔信得過, eg inno, galax